(POTUS) 克林頓係唔係老美最型最勁既總統

只可惜成副家業比個敗家仔小布殊敗哂...

勁在偷食失敗？

未到小布殊接手就科網股爆破 仲送埋最惠國待遇比支那
養肥支那呢隻魔鬼由克林頓開放

Nixon 先係